你地踩brake果陣，腳制果度會唔會有氣聲？

唔知各位巴打明唔明我講咩
通常快踩落去就會有氣聲
只係46黎
我揸其他46都唔會有聲
有氣聲其實有冇問題？

我部86會有

豐田同lexus 好似都會

講多少少
我揸過既其他46都係豐田
Corolla至7人車(唔太關事)
幾快踩都冇聲

另外 開左冷氣既時候
散熱器熄左 腳制就會沉
Google過話咁樣似係brake servo有漏氣
其實真唔真？
乜柒都唔識

返工真係好不安呀！！！！！！

真係好大聲

有氣，有小小危險性，去車房check下

有聲同有聲兩樣野，好多車都有聲

沉落去果個問題巴打點睇？

自己沈落去？定係踩落頭段冇料到？

上面講左

就係睇唔明

Um...
係停左車既時候
冷氣散熱器熄左
腳制就會沉

沉既意思係咩？我個部會變到好硬踩唔落

正如巴打講，電唔會影響迫力高度

建議你搵師傅睇下